荔枝角地鐵站 又播 願榮光

Source:

一直在玩命

豬隊友咪呢啲，靜靜地唔得既

何以這土地淚在流

同一個地方唔好做咁多次啦，好易比人locate 到

agger

點做

其實好難唔知係邊個
有幾多個人可以控制到地鐵站啲音響姐

玩夠啦
班狗一定會做野

暴動罪

第時要佢地由朝唱到晚

又會咁岩有記者

扣人工咪呢啲，九唔搭八嘅

靜靜地

播肥媽

你又知係從正常方法去控制音響？

好撚勁手足

影片來源係網上

如果係真，無理由黑警唔做嘢？

咁post出黎法齋搞到個手足畀人炒咋

點jam到PA

播多幾次佢地就可以好科學咁trace到邊個人做.....

好勁!

點做到?

點JAM到

除左正常職員仲可以JAM入去

國安法

就算係特別方法都唔好重複咁多次丫
無謂俾人搵到

黨鐵好黃

狗鐵好黃 !

依個 POST 啲人咪 ON 9 好無 ?
你理鳩得人地點做啫 ?

你幫自己人定幫敵人呀 ?

咪係
不如幫對家諗埋點播到啊？
有人幫手振奮士氣就接受啦

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

小心d呀

呢啲嘢可一不可再 特別依家俾拉肯定charge國安法 風險同回報差太多 手足睇路

黨鐵黃站—荔枝角

好聽
不過要小心比狗咬

前線不嬲黃

永遠都有你呢啲傻閪 靜你老母咩靜

#76745

已入 LIST，自己好好檢討下。

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

音魔法

成班鍾聖雄

最簡單既嘢偏偏少人做

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

A

6月之後冇幫襯過

手足

低調 靜靜地 ？不如屋企播？

點解係茘枝角站 個含意係
277*3？

見親句野我都燥到仆街

靜靜地屌你老母囉

喺你屋企屎坑播最安全

想睇到每個站都播

Push

可以再次喺街見到呢首歌真係好開心

靜靜地收皮

人地唔係話唔好開post講保護手足咩? 做咩變左返屋企播

支持播多幾個站

之前都有post傾過
如果全部人一齊播願榮光
如果大家set alarm
根本就捉唔到邊個播

不過黃絲膽怯 無人跟

小心小心
好易捕到

手足要平安

變撚左大陸，播首歌都要玩命

想救人嘅入黎幫我推post

想幫12位手足報仇嘅入一入黎，我知道所有事情嘅真相，但我問你哋答

Respect

做得好

可能比人hack呢

講中晒。 運動完都係因為呢啲

5樓係咪block得?

淨係荔枝角職員係黃
其他黨鐵狗一律藍

何以令眾人亦憤恨

PA contractor 試野
不過我個陣都係播返mtr 音樂

好耐無喺出面聽到榮光了
多謝手足